唉，金庸攞唔到我個文學獎

話咁快就要落嚟陪我

我見到佢啦

天龍八部同笑傲江湖好好睇

哇，死咗都識行凌波微步

原來佢帶埋成套九陰真經落嚟，話呢度陰氣重啲，會練得好啲

唉，金庸嚟陪我，咁上面仲會唔會有金庸風暴？

慘

記住唔好同切爾痴咁埋

諾先生唔好傷心

on9

笑傲陰曹

Seed 呢？

好好笑